一人一個餐廳發生嘅趣事

小弟做侍應
喺一間放題餐廳返工
成日都會見到啲閪客
有一次有條女特別閪
好撚冇禮貌又係咁屌我啲同事
結果有個同事忍唔住
成塊鐵板車去佢頭上面
之後佢成身都係牛肉同牛肉汁
嬲到條女直接走咗
全部同事 連經理都忍唔住讚佢
睇下有冇其他師兄有餐廳嘅趣事分享

善意的回覆

鐵板唔係熱㗎咩
定食剩嗰d

尷尬死我 多謝清

條女叫茶叫咗普洱做普耳
到我放低壺茶 講咗聲普洱 笑咗一笑
條文尷尬到塊面紅撚曬

有啲客問點解叫咗隻龍蝦冇鉗
我同佢講本地龍係冇
佢話想要個鉗
我同佢講一係係叫多份
佢冇出聲

好假
咁車落去
正常人都報警啦
何況你話佢閪
閪人點都報警告到佢甩褲

當然唔係特登啦 我講得唔清楚
係扮唔小心嗰啲 佢都應該唔想煩

你一日講幾多次21314？

笑咗
每次有客嚟咪講一次